其實陳雲講ge野係抄客家人,一d都唔係新野!!!!!

家人有幾仆街大家有眼見架啦,所以陳雲根本信唔過